有冇人覺得呢youtuber好廢？

乜撚野笑波子，boma，我連熊仔頭都覺得好流

冇人覺？